【收爐一戰】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLXXXII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

有奧燒 藍斯 dso都唔出
出細爆

有列叔就知輸硬
爭在係咪456

又無燒

出2&b都唔出藍斯 奧燒 dso

唉

Wrong羅馬數字?

細爆係日日咪幫愛狗含

右邊放題

鏝全攻
要加注了

列叔細爆秕

屌佢老母愛狗

笑死個陣，仲要出列叔對辛尼

789 la

點解死都唔試馬伕

2和b後備出黎先勁

愛狗食撚屎

細爆

all in主其他

呢個陣死守又唔係 鬥攻又唔夠

右路用贊仔都好過列叔啦

其他都無所謂
睇到列叔就知仆街

開過啦

又要列叔踢翼衛跑死佢
愛狗

呢個陣真係斬個波入去班老野自己都會派膠

你唔好成日拎兩舊垃圾鬥唔臭啦

Ddg

343

牙贊咁驚青打大戰真係玩鳩佢姐

叔傷左冇得㨂
贊起碼體力好少少先

撚樣私怨大過一切

已all in 鏝

三中堅玩完

得喇愛狗仆街死啦

今晚真。上車機會

垃圾贊同列叔真係兩舊屎

揾個老人列同人地快翼跑

列叔實比sane 玩撚殘

叔傷埋真係..

愛蛇個腦究竟嗯咩

算啦 愛狗應該好似上場咁 下半場出贊

唸

曼城ederson都跑得快過列叔

冇出 sane

今晚真係睇住789

冇後備右翼衞，愛狗收列叔既話用細梅打右閘 ？

哥狗呢場收 sane 真係睇我地唔起

鬥攻唔出藍 燒

D So

x卡傷左？上場冇睇

慘 班人又冇得ig 出post 了

250都夠玩殘你

其實 19000 咪一樣 park the bus

DSO今晚DEBUT 入波 我跳樓

又話對鏝唔會守 屌你 擺明踢5後衛

投降輸3：0ok?

7:1

愛狗講大話唔係第一次啦

剩係識講反話
懶係心戰

扮戰術大師
留名睇半場換3個

#FPL Update: Granit Xhaka - Tight Groin #AFC No Return Date Status: Ruled Out

Xhaka 都傷了

冇講大話
果兩隻翼衛上左去攻就真係落唔返黎
擺明全攻喇

希望半場收工

Ozil Sub

No Return Date

250 對親阿狗都好撚勁

鐵人都頂唔順 仆街了....

傷到就要愛狗落場踢了

錯羅馬數字無人理

呢個陣笑撚左出黎

屌你有用嘅放晒後備

關刀係咪日日幫愛蛇含撚 場場都有得出

19000 靠一個 ddg 又有 3 分了

Vardy 今日敗家

又出iwobi,我寧願出ramsey

明明以前鬼唔望沙卡傷

又踢5後衛 又出細爆

以前中後場勁好多

咁後備咪有人換出黎 然左又神調動了

伊軒拿祖

On99

收皮一戰

其實當愛狗見到auba 咁撚屎波 打343 佢希望前面有咩配合出到黎呢

鐵人都有傷既一日,仲要no return day

愛狗即刻拎去人道毀滅啦仆街
屌你老母

聽人講回溏好耐

正仆街黎 都唔知想點
無心教就走啦屌

On9 咁都唔入

雪燒真係唔洗講
一定係不和

獌狗又贏

auba都踢到腳軟

咁撚多機會，屌

李狗呢隊垃圾波

咁都唔出燒

m7又話full training 後備都無

今朝話左無隨隊去曼市

重傷完啱啱full training唔入名單正常

私怨都關 dso 事
Train 左幾日未夾好
其實應該收一個 striker 出 ramsey
Ozil 作客 big six 唔出合理
Xhaka 傷冇計

啱啱train又點會出呀⋯⋯

Ace 開唔到link

藍燒蘇都後備 到輸2,3粒又換佢地入黎比人撚 愛狗

列叔

是但啦
屌左先算

愛狗真係賤撚到冇人有

後防3個過30歲

希望佢靠經驗專心防守

曼城

啞仔 夢遺 列叔加埋成百歲都黎
屌你點踢

列叔 廢咗右路

比sterling爆死

Sterling唔係打右路咩

唔係專唔專心問題 係真係廢 點專心都守唔掂

又冇燒

李城好爽

又咪豬比ugly win

啲飛數似係阿狗會輸3球以上

邊似 似小勝喎

半場輸夠三球

有冇人知乜原因

試下清cache,重開機
或者試第二條link

所以同高狗岩傾

輸夠9:1ok?想愛狗快啲躝

又3中堅

屌你老味咩
又細爆
又無燒
又無d so

藍燒是無辜的

點解我連後備都無

早兩場4後順順哋又轉返5後

冇燒冇藍 用養和b細爆 愛狗真係好識波

又出細暴

fpl一次過入咗阿古路,250同sane,
希望阿狗生生性性比人炒8比零
阿古路入3粒
250入3粒
sane後備入2粒

冇d so都合理 岩岩先黎
屌你 又玩鳩細爆 就黎全世界阿迷都屌鳩佢

見肥賓打5後衛贏咪照板煮碗

咁嘅排陣 就黎激氣過睇爺爺果時

愛蛇似係玩焦土搏球會夏天買人

希望唔好睇半場就迫我瞓覺

唉，要俾人sm啦

cls中頭獎

20分鐘好完場啦

似開2：1嗰啲
不過阿狗波膽啲賠率十足下游對曼城嘅賠率

果個係戰術大師 魯營不敗男
愛狗

出埋d閪陣

幾生修到既福氣
唉

高安基：愛狗你拎唔到前四我就可以繼續用FFP同隊內人工高黎做藉口唔放筆直買人

一注獨中cls...

唉，咪撚俾我睇死30分鐘就訓得

10分鐘就玩完啦

投胎券

肥賓教防守球壇數一數二 根本冇比較性

前四又會話我唔比錢都咁啦 繼續咁打得啦

五千七百萬

Emery: “Usually 24 hours after & when I watch the match again on video, is the moment I can stand up & continue to find a new ambition & new motivation to do better.” #afc

人生

xhaka傷？

係

又會咁岩post出黎

有冇手足有LINK?

好痴線

剩係識得睇片

比狗沙卡上季用盡

中得5619

有冇LINK?

希望細梅唔好自爆啦

20小時前post... cls

公海有連登仔中左5100萬頭獎，成為第二個老婆清

老婆清II

好酸

要比心機買六合彩了

仲要1注中，cls...

老婆清好似四千幾萬
佢仲多

買左十幾年都無中多過一千

佢兩個月前隻波鞋踩到狗屎

中過$40.000000000

好撚酸

Y no xhaka

新老婆清

好似話photobucket改圖黎

有57m我就可以免簽藍斯過黎香港半年屌我屎眼

Injured

改完條LINK 仲用到?

黎緊仲有金多寶

個post唔係開六合彩之前出架咩

人生然家

以前4千幾萬我而家身家唔止4千幾啦

撐愛sit

最多中過$40 +1

寧願用d so右翼衛

今晚allin鏝城都一樣姐

買樓發達

又撚真窮手足

列叔打翼？

中過幾十萬 仲要每年買唔夠幾百蚊

藍斯同ozil都唔知邊忽輸比細爆

仲未課晒比直播囡囡咩

右翼衛 一定比人打爆

呢個陣係咪預左 4 5 6？
和到都偷笑

艾瑪利憑乜野咁有信心打343陣容
利申：槍手

唔夠work rate

又出奇陣

以前高登出過一排
可以將條link改做第二張圖

放銀行一年都幾十萬 有排課

唔出燒都算
藍都唔出
細爆平時仲前過藍

又話改圖
諗起之前高登有條友又係扮中頭獎

支持鏝大炒禾地
達子

屌 玩乜波

48秒瞓得

Kola 左翼

2&b

46秒...

吓

抵啦

.........

2和比 ==“

張飛之前影架wo

廢到

好波!

多謝大麻B幫手

789789

已經輸

你老味球王

1-0

禾b

廢到笑左

一分鐘都唔撚洗

屌你老母大麻b

訓得

弱智-.-

正 又輸 快456

呢場比到大家睇大麻有幾廢

2和b

快到

係咪送分

一分鐘都未到 屌

2&b痙攣好波

完

Iwobi

2禾比

好波燒鵝脾！

笑咗出聲

笑到肚痛

迪達子唔慶祝

屌 有冇十秒

賣盤未 垃圾高狗

就咩唔清衰孤寒

打機咩
塞11個就守到

大佬丫......
仲話人地怪陣

細梅戇鳩到

好波！

笑到喊

IWOBI我屌你老味仆街死啦

召喚會然2＆b

爺爺勁過愛蛇多多聲

Ieobi又係好弱智

2&b好撚廢 又過唔到人 係到妹

屌你2&b 冇腦nigga

on9

iwobi over ozil, tactical reason??

1;0

會然出黎講下野

On9波

屌你老母 未撚訓醒就返屋企食屎啦 大麻b

為左阻止利狗可以去到幾盡

呢D係咪叫讓球

似估撚到

進攻時4-4-2

笑撚到我

猩猩返去食蕉啦

笑撚死人愛狗

2禾比走啦，屌你老味

真係笑撚死 咁撚多人仲係到妹
咁多年都繼續輸呢D波
呢班人無得救架啦
降班啦

又玩熱血反勝悶唔悶

真係小勝？

細梅同麻比都弱弱地智

大家可以訓得

球證又係艾堅遜條盲撚

輸埋呢d垃圾波

球證放生

所謂build from the back
人地7件壓上黎

鏝小勝

屌你老母link都未撚load得切己經見到慶祝緊

25b想點

🇳🇬

大麻b唔好再掂波啦仆街

和b當自己球王咩

梅屎多手
差d12碼

咁都冇12m

有VAR就3分鐘2:0了

劇本黎既

大炒劇本

阿古路yeah

十二碼又唔比 快456啦屌 垃圾波

放生

唔俾12碼可憐你咋

會然2&b平時反燒反得好開心
今場反燒不成自爆左先

20分鐘輸多過3球訓覺算

輸多兩球

比曼城刷得失球

破唔破到8:2紀錄

清出底清出界外係咪會死屌你老母

唔比阿狗咁快輸兩球

伊禾比真係未夠級數正選

penalty la diu

又係條廢禾比失，以為自己真係球王咩，一球清啦

2b踢親右都係鳩

真係可以有

條弱智尻IWOBI 仲可以場場打正選

打英冠岩佢多啲

快撚d死啦出埋d閪陣

是但喇

最少贏2球

禾B

DLLM IWOBI今場唔入番粒真係要屌佢全家

會然2&b應該拖緊女行年宵

Iwobi over ozil 笑撚死人咩 愛狗
Tactical reason 咩戰術咁巴閉開波40秒就輸波

iwobi 做咩, 無睇到

死都要出傻閪義和B

係咪都屌啦

列叔翼衛

迷愛果啲智商冇咩好討論

點解iwobi可以出先過ozil ramsey suarez

條on9未上電 就咪出佢啦

2&b同細爆有幾高效率呀

Xhaka係咪傷左

開波1分鐘都唔洗就已經比人打到亂晒

禾b好波呀

屌一開就輸一粒 有冇人講下係點輸

停賽好似

幫leno練goalkeeping

無幾個人掂到波就輸左

有冇link?
Now壞左睇唔到

排個咁嘅鳩陣 呢90分鐘好難捱

47秒仲唔高效咩

出伊禾比唔出老燒咪有呢D 波睇

傷左
tight groin

左右都任人扭同爆

弱智還弱智
唔出 iwobi 小小突破力都冇呀

suarez今場應該有得出 還掂都輸梗

買主其他

出大麻B 玩搞笑足球

愛狗係咪on9，伊禾比打右邊一定柒足全場，已經柒過好多次都仲要擺右邊

球王禾比

宜加有咩

屌佢後備都係換呢3個架啦 愛狗

散哂

Sofascore唔見寫停賽

1:0好喇
唔巧豬太多得失球
支持我鏝拎英超

無咩特別 阿仙奴正常發揮

u fat fat la

阿森納

D Suarez In
iwobi out

要繼續build from the back呀愛蛇！
靠你贏錢！

80% 輸禾B

伊禾比幾時死？？？？？？

佢岩岩失果球就係想扭，痙攣低下比人一篤就甩

第一球咪係佢突破唔到人囉

唔好知道真相

100%啦
果20%你咁好人比左邊個

唔好死攬啦

其實應該借走iwobi留smith rowe

輸夠6粒 共襄義舉

IWOBI 向 49場不敗致敬

十足fifa

記得上季作客又係未開波就知輸 屌都費事

之前有手足話2&b好扭得過人好勁

20%輸無腦

禾比排前過燒

仆你個街 扭都唔係自己禁區頂扭啊

有預感今場會幫迪布尼起返機

半場3：0不是夢

睇到愛蛇戰術都想嘔
有波俾個閘. 無位9斬上去
廢撚到

好波

咁都唔使輸

offside

好在越左

ching好樂觀

支持達子
達子>愛狗

出兩個前鋒都係大巴
出多個贊仔咪算

鏝鋮水銀瀉地

無左素食連 無個打得似樣

差啲2:0

投降啦，唔打啦

有冇link?

我認為比賓尼迪斯仲好

無限中出

又係鳩斬

藍燒蘇都冇得出啦

LENO 都幾撚廢

上reddit 搵啦
駛唔駛餵埋你食飯

唔知超唔超越到8:2呢

似反應慢多過set offside trap

今場又幫迪布尼打返起信心

1:1

1-1

都係要隊長

k6

隊長

1~1 k6

8:0

80

1:1, 啞仔！！！！！

植物人

覺得今場會大炒

Captain

屌 場場都中間無人
前面個兩個點撚樣打呀仆街
無個識比波上前

啞仔做咩牙
要豬波牙

9:1!

似 8-2

又係K6

K6

K6 ggggoooaaalllll

高隊

又無得瞓住

我夢助攻

假波到 屌

隊長!!!!!

之前屌啞仔果個撚樣去撚左邊？

幾時都話哥斯尼係好重要架啦

啞仔

k6係咪黎搞事啊

又碌到一球 @笑什麼

通常咁樣入返粒 慶祝完冇耐又會輸多粒

GOALLLLLLLLLL！

達子努力
要然英超
唔好益猁

10分鐘2射2中

哥斯尼

揾唔到ge

唔洗食蛋

兩老

之前邊個叫隊長斷腳嫁？

話斷腳添

佢斷腳死咗

好波 拖仔 我蒙 隊長

邊撚個再敢笑啞仔

Kay

笑撚左

靠爺爺剩落黎果班

REDDIT本身個個收左皮
我岩岩先知

牙夢真係一寶

夢遺+K6

愛美麗舉曬手

佢有個soccer
然後細分左英超
click下面條link彈左入另一頁
之後有牙對鏝

我夢無傷真係CARRY

M18 assist

人地咪比埋新LINK你LOR

死左全家啦條友
btw block左

牙燒又冇份踢？

Here many:

iwobi係咁陰隊友

幫佢老母執緊骨過年

禾b又醫院

總之愛狗都要死

iwobi 好垃圾啊

隊長用條命頂返黎
生性啦 無班仆街仔

有後備，但半場會傷中堅，唔會出

醫院波

今日食哂屎

大麻B傳個波都有問題

大麻幾時躝

裝 ace player，然後去Reddit soccerstream 搵 acestream link

揾到了,thx ,

以為喺r/soccerstream度

細爆呢下長傳靚

牙鏟金句：完場先講，但依家靠佢追返1:1

大麻狗屌你老母

2nb係咪幫左愛蛇含撚

呢個網

屌你咩細爆，散步補位，係咪on鳩架

下季細爆數值應該有76

其實似打緊442

拖仔 fit 返少少

進攻係441

刀系垃圾

成隊番哂三閘線守

而家算唔算不敗442個陣？

攻守都係

似打緊424

今年都87啦

試講下秕有咩作用

2&b未撚上電

搞笑

一搓就散

戰犯

作客曼城唔縮正 on9

未食大麻

列叔點mark到史達寧

襯托列叔

坦克同拿羊平排
弱智2b 同 拖爆平排

前鋒線啞火

肯定打防反喇 對曼城 咁都屌

坦打翼

岩岩一下就過左

右邊有兩舊垃圾
秕加列叔

波都拎唔到

2&b今場踢乜春牙

列叔 0 防守力

差啲刷牙訓教

列叔=紙板

美羊控波差過拿卡

列叔有心無力姐
大麻B真心垃圾

岩岩250已經輕鬆撚到勁多空位出黎

你都未出場就訓

史達寧行入禁區

Mustafi 死撚硬

岩架 但愛狗一攻就全隊壓上 好快崩

啞仔之前出過一張黑啦
都係得84

上場打車仔都已經有

等緊我藍救世

好撚廢

半場都過唔到

對面狂斬入中間
睇幾時爆

成日走甩晒啲人任人射
點搞

我咁撚勁都唔出 出隻未食大麻既養和b

係咁比人打身後 好危

不過埃及打右閘算啦
唔想列叔比人強姦

踭

一對一
輸撚哂

MAN MARK都漏呀古獸

我想左右閘出黑卡仲好

其實收 auba 出你
踢多個中場
好守啲

覺唔覺2&B個跑姿一加速就好似就仆就仆咁

痙攣

又傷

Bellerin

小兒麻痺

阿仙奴有個大仆街

根本唔撚係守 等人射就算

史達寧又係痙攣 點解人地勁咁多

前面都要速度反擊
不過岩岩打完呢句就記得上年甘賓尼都追到全速羊

佢今年真係好大機會出

好彩對家冇出 Sane

唔係話要對攻
要守但你咁縮法人地完全唔驚你攻到完場
你擺隻羊係前面跑下起碼牽制到一兩個後防

前場無波踢佢屌佢老婆

Walker 爆贏 Kola

walker穩撚到呢

愛蛇又話對攻既

痙攣仲要唔係快

冇藍燒打撚到反擊咩

都正常啦

細爆呢下ok

對面仲有sane 馬列斯未出

問題係比唔到上去
無個長傳係勁

細爆好似無早幾場咁沉

悶 等下半場愛蛇神調動

我地藍燒

walker速度一向屈機 不過kola夠佢撞

留意返
得鏝版史達寧先勁
國家隊

雲加唯一作客贏曼城果場仲縮
靠死球

要踢主守戰術 換邊個都死

係kola撞唔開walker

暫時好醒神

果場卡叔上撚哂身

拖

上半場輕鬆3：1

拖仔今日表現

卡蘇神級表現個場？唔記得係咪作客
個場守得有紀律又有卡蘇護波好好j

呢啲先係防中來嫁

細爆防守成日跟甩

仲靠禾一下頭鎚

對面兩個施華好勁

好想喊

呢隊鏝升左兩級啦⋯⋯
btw嚇死一吹以為12m

太慢太鈍

滿體力既拖

拖好撚勁

果場 coq 上身
夢遺搏到個十二碼
之後有球死球住烏頂入

打防守戰
用最弱項打人最強
愛狗out

Now隻鏝獌狗偏到咁

屌你禾比，簡單冇壓力下拎球波拎唔好，晒撚左個進攻機會

幾撚驚佢真係對攻咁 on9
好彩出口術咋

82控球

拖仔今場又準備抽根

禾b控到咁

今日好差...甩好多
遲早輸佢

sterling

對攻？
你揾邊個出波?
細爆 有排都未夠班
2和b 帶返個腦先講
拖仔 唔得閒同你做波 咁多人mark
有冇人做到波？ 有 全部坐緊後備lor

做咩禾b好似痙攣咁 睇到笑左出聲

技術問題 對面個個都控得勁舒服 我地個個控波學界咁

禾比個位換藍斯好過啦 防守又好啲

細梅今日

今日真係幾差下
佢而家表現好飄忽下

A8

大麻—>D So

k6今日

列老咪撚overlap
麻b 交唔到

列叔翻唔切黎就咪壓咁上喇

羊傳得咁靚

skill move

夢遺招Pick好撚醒

羊搶到好多點...希望做到COUNTER

K6回春

岩岩果球正常一拎，再分右邊就可以傳中，佢自己拎得柒焗住修正再傳後

打右邊係柒

kola 呢個位射乜撚呀

兩個防中都做唔到波 靠禾比等輸
坦拿羊都係等餵, 識做波既係晒後備
弱智愛狗

K6 今日rating 90up

之前有班傻鳩係咁咒佢斷腳收山

美羊呢球傳波

唔知羊今日掂波會唔會少過對利個場

屌你球證 intercept 我哋

dso

好在k6有返態

艾歷遜

熱身都射射地

靚仔到

D second ball輸撚晒比鏝鋮

球證=死人

打丁

剋星

夢遺上力
同樣老嘢同對面列叔差幾遠

倒戈

有練過咩？

kola今日踢到咁中

如果呢球輸就真係好笑

坦克企好前 佢做進攻點

呢代阿仙奴感覺個個都控波都好曳 次次控離腳/唔岩位 要修正

今場出坦克做第一點，頂好多波

我夢真係carry

雙左閘[black] [/black]

D so 我藍
換細爆 2和就正
兩個契仔快d換la

走大麻上藍c

對面人腳勁撚到
睇下個 bench 真係痴撚線
其實攞唔到英超都幾失敗下

上力嘅佢係真核

不嬲都強

雲加走前兩季已係咁

坦克射門多過羊拿

咪再打中堅

鏝鋮好少打阿狗右邊，一打右邊應該即刻輸

藍c ozil

iwobi 訓醒未

泊單車

拖慢曬

球入波咪係右路發動

坦克做乜 防守一時企羊隔離 岩岩又走左去夢遺隔離

今場其實似4後 坦似翼 夢會補落閘位

見到大麻B扭波真係想笑

大麻拖到個波凍晒

收皮啦好嘛...

大麻比都無右腳 擺對面都無撚用

同樣後生仔今日細爆真係好過和比好多

Laca: Whys man doing this

iwobi 細爆個腦load到自己要做乜未

大麻b尋日係咪又party完

IWOBI今日個腦

鵝脾妹夠未？

完全無人幫夢遺

根本打緊442咁當佢左翼咁用

Sane 下半場出黎
列老塵都無得食

真係打緊四後

iwobi 廢哂成條右路啊

夢fit到呢

走大麻

夢撚得幾好

佢都唔想 佢要打埋列叔條線

kola 呢場左翼咁其實幾好
起碼啲長波頂到爆到

冇人幫

妹方面似足山狗

養兵千日用在一時

不過無人幫佢

2b成日拎波諗勁耐最後仲要唔知想點

禾比妹到痴線 淨係回後

細爆今場啲長傳

我夢今場fit到

細爆今日幾ok

鏝未認真

列叔唔撚好上啦直情
可唔可以好似 fifa 咁 set stay back

山狗識開無雙，禾比開棟篤笑？

細爆今場好得

屌你老母，俾人反擊都唔返去回防，打咁前做咩鳩

坦仲前過拿卡

一見到 leno 接高波我就驚

:why's man doing this??
:i don't know....i don't know

最後嗰季都開唔到啦

細爆暫時幾好喎

定返d

佢先係st
拿卡變左cam

LW 嚟
起碼有啲爆炸力

拿卡屌鳩細妹亂放長波

列叔真係好勉強下

細爆其實踢得唔差 長短火做得唔錯

有無手機link

似水貨駁俾羊同坦跑

都好既 之前打lb都唔回防架啦

細爆今日踢得仲好過細梅
你老母

成條中場線靠個19歲黎carry
真係辛苦哂

淨係叫佢守，咪叫佢上前出波就得

2&b勁到

用2&b打右翼點解唔試下dso?

細爆好勁

拿卡直線

得一招爆上去

ederson 出得咁快

頂完波 索哂氣

laca交得靚

差啲

依下搶到

細梅咪再放長波啦 比leno 放仲準

屌你艾達臣清道夫黎

，好刺激

列叔同細梅
好驚

2b依下

啱啱 train 邊度夾到
之後會用架啦愛狗契仔嚟

2&b 防>攻

拿卡幾靚

2禾b咁勁

first touch黎講拿卡都算數一數二廢 但又修正得幾快

IWOBI打閘算撚數啦
放番個前場位出黎

屌你EDERSON 出黎時間岩岩好

呢下好尾機

拿卡根本打埋cam

而家起碼有夢遺包佢

用波好，夠爽夠準，眼界夠遠

得迪達子個位有部pad 勁到

算幾好 頂住呀

勁撚到

得佢控到個波落黎做

leno又嚟

可以再爽d

Leno嚇死我

有無人覺得ederson好似sum 41個主唱？

Leno又黎

其實大麻b打得幾好
又快 協防都ok

細爆今日真係唔差啦

Leno

A8 不如出黎造波

美羊雖然入球數字高 但係比我想像中廢

都得

細爆真係有啲潛力
但真係唔好場場死出佢

拿卡轉型派波 打山狗個位

拿卡ST

禾婢換燒ok？

leno屌你老母

其實leno依下係咪比人阻住左？

呢下難嘅
不過佢高波真係弱

條右路話過就過

主守ok

我見前面有人頂住佢

CECH >>> LENO

4411?

真係 班中場冇料到

細爆唔該同我練好左腳交右腳

係都藍斯先

夢遺跑得幾快

好多人反爆 新仔有幾多人可以踢得咁好

細爆食腦 搶好多波

塞死中場la

Good try

Alex Iwobi-on-the-ball-procedure:
1) Receive ball
2) Look down & stare at ball
3) Do step-over whilst standing still
4) Point to somewhere random on pitch
5) Put arms out like an airplane
6) Turn with back to goal
7) Pass backwards

今場要求細爆做d 防守 橫傳呢d簡單野佢不嬲都做得唔差
打中下游果陣佢淨係做呢d 大家咪又屌佢係度妹/淨係識橫傳

好在迪布尼拖慢哂

Tank踢呢個位置好似唔錯

拖仔都得
但要佢派波就冇殺波

屌你列叔咁上 CLS

Laca有d似以前柏金個位
如果控波同扭波再好d就正

細爆今場幾好波

杜利拉今場勁到

今日回防快到

迪布尼呢下勁到

2 and b 上哂電

好撚驚列叔畀人大爆

T11 又搶到

又黑

艾堅遜果然係盲撚

遲早嘅事

當打少個 是但喇

黃牌啦屌你kdb

踢死人咩

今日細爆算係咁

laca 護波能力真係好好
不過又好妹

迪布尼咁燥屌球證都冇牌

坦好好j

仲話換佢
咁右路死硬

拖係咪未停賽？

kdb foul左咁撚多下都未有黃？

K31嗰下轉身快撚到

列叔。。。。

有無Link,係街想睇

拖熱血

左翼算以後

列...

其實坦克D埋門真係成個前鋒咁
起腳又快 又勁

衰咗一鋪勁要醒水了，否則下半場即換

羊啲movement 真係好正

懷念比狗

列叔呢下搞咩呀

拿卡逗後拎波唔差

搵佢踢翼算啦不如

拿卡打柱個位幾好

今日中場搶得幾好 反擊幾快

列

不如搵件左閘推坦去打翼算
雖然我覺得閘仲難搵

如果鏝係咁派邊都唔知點頂
中間又唔係好頂得
右閘又虐老

冇預備過會轉邊

拿羊一齊踢真係有加成

牙夢打閘真係穩好多

本身大力咗少少

either ozil同laca, 至少要有一個在場做波

列叔 我都放棄
當打少個

列叔又黎

今場拖同細爆搶好多波

暫時除左頭一分鐘都幾好
但下半場兩野玩完

凳腳

屌

又阿古路

2-1

molamola

寧願睇打鏝英雄贊boy

組織靚到

列叔世界級

屌你老母
唉垃圾波

列治...

輸了

輸列叔

呢球對面咁撚靚真係冇咩好講

對面啲組織勁撚到

仲諗住睇下半場， 早d瞓

食屎la

打機咁

輕鬆到

話咗

今次真係要反列
屌忍左好撚多場

列叔個位俾人SM

列叔唔自爆當win

Finish

還我比狗

英超對佢黎講太快

呢下真係打機咁

嘩靚到

準備訓教

右邊廢撚到

條右路。。。

一上力就

列叔條ON9食屎啦

迪達子笑了

冇計，俾到咁通透

烈叔

根度簡 靚到

邊個話阿迪達冇慶祝？

繼續j你地既達蛇

算係咁 冇比人大炒
應該4:2完場

真心靚呢球

屌右邊比人撚到

好撚心啦 打強隊出個無速無助攻無防守既人做乜撚

屌列叔on9 點會唔跟實250

一陣sane出嚟點算

無得講喇 典型哥迪奧拿足球

屌換我藍落去打右打冇咁嬲

輸質素

GG

算啦
無野好屌
大家都預左列叔真係老

唔諗下點換列叔真係下半場456

有閪人用

都*

Mark唔住

真心一問
其實做右閘係咪要跟住人地個左翼
列叔就咁企起到係做咩

慶祝有咩問題

呢下牙間封咗傳中啦, 反牙都咁話...

拖走啦 留係垃圾隊無前途

呢球明輸列叔

屌愛SIR好過

列叔一打膠

跟太實又驚比佢轉身
下半場換埋 sane 入嚟仲大鑊

一個反越位戰術就打到on99

1:1之後守得幾好 臨尾香

其實呢球俾落嗰個位咁靚，唔係話右閘跑得快就追到
呢種入涉波係好難守，一傳後即刻彈返前

出列叔輸幾多球都唔夠

呢個真

屌 mark漏左阿古路

其實大家一早預左架wor
列叔係爆硬
今場贏既機會唔大
係睇下半場有冇奇跡

好難守咁通透

佢同拿最正常 可以做下波又當打

列叔嘅positioning差到

丁力屌打列叔

根度簡都係牙鑽搵去多仔

一野搓散哂
係好立體

跟實都追唔到

as好理智

我覺得因為要收緊防線
所以佢唔可以人釘人咁跟
一來一會人地有空位

列叔你老母退休啦，出親黎都係炸彈，你個位次次都輸你，你老母

差d可以熄電視

都估到 我地不嬲都係完半場前比人入一球

睇reply 佢係想上前標 痴撚線 明知自己唔夠快就逗深算啦

呢下我都冇咩感覺
對面組織咁靚

牙鑽比人趕走左喇屌

列老慣性防守完向前
位置感 轉身慢
下半場輸呢邊都輸死

條on9裝越位 行出去

差d3:1

關佢鳩事 靚到咁都屌

邊個on9咁得閒個個留言都比負皮

列叔真係完全跟唔到250

下半場點頂

ha

又話個列伯好有經驗
今年佢直接派膠豬左幾多球

馬騮搶球咁係晒娥眉月 一轉邊就打撚巢你

咪係，根度簡比到咁靚
有bellerin又咪輸，雖然列叔係抵屌

hey0 列叔

＝豬達

列叔差D又整多粒

慢鏡睇多次列叔追唔到250

列叔係要屌
但右閘位真係冇個好揀

原來後備冇贊 一陣列叔冇氣要含了

以愛狗性格,一陣換贊仔出黎收列叔

已經無

老實講
唔輸咁多on9波就滿足 例如第一球果啲

無份

老了 唔夠人快

散哂了

同意

陣間就轉442架啦

我都唔知250快 定列叔慢

對面靚還靚，但冇理由250一放走個波，列叔就唔跟，跟唔到還跟唔到，完全放甩左佢真係講唔過

個列叔跟跟下走返出去做乜9

Why not both

why not both

雖然輸緊 但踢落比想像中好

Why not

似想造offside多啲

係輸埋哂啲自爆波真係無心機睇
啲隊友都無心機踢啦講真

愛蛇5後衛都係唔掂wor
攻守都無

愛狗調動都係果招
藍<->麻
蘇<->拿

守得算係咁
人地一加速就散硬

其實右邊咁空法
列叔冇責任咩
史獨完全冇壓力控傳

無計，英超球隊唔太識守呢啲波，如果係西甲 巴塞埸埸都係打呢啲

Wnb

其實係輸禾比

而家咪係442囉

唔跟真係屌一聲

y not both

跟咗都應該守唔到
但係企喺度觀感好差

呀叔做乜後備都冇 再係咁下半場俾人789

有入波尊重返

平衡時空???